d人講solomon yue係大佬真係哂9氣

係美國係無階級主義, 一個就算係返超市既店員都同solomon yue係同級

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！